一人一個考試出貓方法

收埋啲紙仔係筆袋

卷條紙仔係枝筆，用特定鉛筆黎卷先會睇到有意思既英文字

放前面個人櫈底
被人發現都係捉前面個人唔收好

去廁所 完

可以一張cheat sheet = 整幾張cheat sheet
冇得帶notes入 = 去廁所
大學基本知識喎

收埋d紙仔係裙底

直接攞本書出嚟抄啦

無考過試

去廁所邊記到咁多

現實情況唔容許

我慣左收埋堆cheatsheet係腦入面，要用就拎出嚟睇
未失敗過

有啲考試畀你任出貓都冇用
唔會識做

寫係條丁到
除褲睇
佢要check 就告佢性騷擾

鞋底貼memo

真係睇到咩

去廁所啦屌你班人傻撚咗呀

有個方法 每次都得 一定無人知

將所有野背哂入腦 考個陣係個腦到抄返出黎

Lm